勇武同和理非唔係黨派，係手段。我唔係勇武都唔係和理非，我係香港人。

雙方都唔好再形容自己係勇武或者係和理非，咁講無形中就係分左兩批人，自我分化。勇武同和理非只係示威嘅"方法"。一個人有勇有謀係可以用曬兩種手段，但重點係唔係同時間用。政府而家睇死唔會再可以和平就誇大口話和平表達會聽，咁第一次表達就和理非手段，818所有人和平遊行加set回應嘅deadline，政府係deadline後唔回應就升級用勇武手段，咁先係呢兩種手段嘅用途。唔係同一個活動上兩樣都做各有各做，大家一條心都係示威者，點解要各有各做，打仗都係先派外交官，傾唔埋就開戰，唔係一度傾一度打，打打下又叫人傾。每個活動一開始就要定性用邊一個手段，例如圍立會就勇武，遊行就和理非。決定左就唔好比鬼影響，唔好圍立會時鬧人小心形象唔好衝，唔好遊行表達時就鬧人和平冇用然後衝防線。冇一個手段係一定啱或者一定錯，係唔適當嘅時候用就係錯。呢幾個月大家都好嬲，開始有啲分裂現象，所以就用818呢個機會，拉翻埋大家，大家都係香港人，放低之前嘅矛盾，一齊為香港為受傷被拉嘅義士努力。所以黎緊818一定要出，係要比人知冇分化冇分派，先和平遊行講明deadline，政府話和平就聽(政府一向唔理和平表達唔緊要，呢次就當做場戲黎做以後同藍絲理論嘅王牌，又或者係說服中立市民嘅實例，一話我地唔和平就講818完全和平但冇回應，係政府刻意想引起社會唔安定)，之後政府唔聽反口就係佢錯，係佢話比所有人知和平冇用，咁就出師有名咁升級勇武手段，更加証明我地要和平可以好和平，但你反口我地要勇武可以好勇武。呢樣野一早講好就小好多分化，deadline前勇武唔好怪和平手段冇用，deadline後和平唔好怪勇武衝，因為呢個係政府唔回應嘅因果問題。

最後想講818一定有人煽動，鬼可以係用扮捉鬼黎挑起混亂，手法多到諗唔曬。所以真係發現有鬼都唔好失去冷靜，要明白係和平嘅活動，鬼係突登比你發現，係突登比你覺得有機會出手，818見到有鬼，當自己時運高，直接行過，甚至講兩句恥笑下佢呢種低級手段，由佢好似傻仔咁自high。見有人鬧交，簡單勸告，唔聽就算唔好加入，其實就算有人互鬧互打都可以係兩隻夾左戲嘅鬼黎。最緊要係唔好比混亂變大，兩隻鬼打，冇人理冇人出手打到日落都唔會有新聞價值，就算有記者影到最多當私人恩怨，冇得入示威者數。

而家大家冷靜幾日，停止所有分化，818一齊出黎救香港。

(我唔係勇武或者和由非任何一邊嘅人，我只係一個唔想香港人被分化嘅香港人，所以呢個po有人係下面引戰嘅，大家唔洗鬧，唔洗理論，鬼就係講唔合理嘅野先激嬲到人，只要講一句香港人加油就激死隻分化鬼)

push

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

香港民族 浴火鳳凰

認同嘅手足幫手推下，停止大家嘅分化

推

push!